點睇三十隻印巴外遊狗為咗拎一萬就返嚟播毒?

死撚曬佢哋啦冚家鏟

去醫院揼柒佢啦

印巴狗有身分證？

冇身份証就返唔到黎啦

再歧視手足我就起你底

racist五毛 拉

P牌狗無資格出聲

上網登記咪得，洗乜特登返黎

蝗蝻蟔蝤
地球毒瘤

出黎啦

又起我底呀五毛

你手足係大陸呀仆街仔

鶳

真心要拎一萬係外地都得